可以伴我不管福或禍

這樣已是很足夠

從不知天高與地厚